同屋企人反左臉 圍爐區

老母周圍spread out啲抹黑示威者既資訊
即刻起鋼屌柒佢
已經講明有錢就搬
今年fg 目標26歲前搬走

不過老實講
我覺得今次主因都係佢平時太黑人憎
平時都係臭閪老女人格
（以前細個對我勁仆街 我過左廿歲佢開始成日無事獻殷
成日懷疑佢驚冇人養）
否則我應該會由得佢癲 唔會同佢吵

大家又咩情況？

推